有防暴

大窩口MTR有防暴stand by！

大量

推

走個時小心

大家留意下邊個站有防暴

葵芳站都有大量聚集

葵興都有 小心

大家諗下點走

小心黨鐵

推比多啲人睇

葵芳好多啦

小心個位手足